外國人點註冊lihkg?

finally, there is someone ask this

cd,-rom is ok bro

Why they can’t?

Maybe contact with admin directly to create an account secretly.

冇香港學校/網路供應商email

錢

Can they use the company email to register the lihkg account?
Sorry for my broken english

Have tried with my company’s account
Not working

I have heard someone said that they can use emails from foreign institutions

laugh die me haha
but here is the big problem need to solve

Sad to say most of them dont have an isp email.

其實係得啲兒燈仔圍內打飛機之嗎，邊度會有外國人呀

Yes, foreign tertiary education could do.

If you’ve already graduated, try using alumnus email provided by the uni.

STAND WITH HK, FIGHT FOR FREEDOM

they can absolutely use their company / academia institute email for creating account

I was tried to use my institutionas email but, it doesn't success.

from NZ

need to send an email to the admin and he will sort you out
my frd did that already and it works

我就係用外國學校email

yes, school email is fine with “.edu”

唔得啦
我係香港分公司email 都唔得 （外資百大企業）
個email仲要係 @xxxx.com

我用唔到

They can register with a university .edu email

But any email should not be accepted

唔得， 問左覆話唔比， 一定要香港